太陽由東面升起

阿仙奴又攞第四

又再一年空歡喜

阿仙奴 可悲 可悲